[美國大選] 美國部分主要大州早期投票數據，民主黨大幅領先於共和黨

加州

紐約州

伊利諾州

紐澤西州

維吉尼亞州

拜登穩了

依啲唔係民調嚟咋咩

樓主show埋下面
有幾多係寄信幾多真身投先啦

咁多投others?

隱形侵迷，希望係
加州嗰舊應該唔少既

拜登加州穩了

講幾多次加州民主黨派求其一個連登仔都贏硬

樓主淨係Po 傳統藍色州分

民主派票倉黎

呢個幾個洲不嬲都係民主黨票倉

加州又輸 紐約又輸 伊利諾又輸
拜登穩了

拜登必勝呀

輸了

樓豬講果堆
全部係dem地頭黎
條數係iowa都一樣投rop
反而加洲dem比例冇咁多
有d 意外

民主黨加州有危機

一輸加州唔洗再選

而且，early vote不嬲民主黨佔優

trump輸了

投降輸一半啦好嘛？

民主黨

同冇輸有咩分別

廢話

呢個唔係投票結果嚟

共諜民主黨

仲搞blm呀
自治區變左咩？

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

輸了輸了
講緊拜登

加州都唔穩，登仔去金門大橋以死謝罪啦

川普輸了

講緊係加州

就係呢d大州拉高拜登全國支持度，咁反而代表搖擺州分爭持激烈

弱智學人論政

穩了

拜登必勝！！！！

呢啲州都唔領先就滅黨啦

加州連50%都未到
民主黨學咩人講贏

同你話九龍城 琼子 穩了一樣bull shit

全部深藍州黎

其實仲可以post埋Oregon ，Massachusetts ，Rhode Island ，Vermont ，Connecticut，Maryland ，Delaware 同DC

拜登家鄉唔係賓州咩

九歲前，之後係達拉華

40 years Delaware Senate

Fake news 侵領先緊先係真相
反侵必敗

molamola，輸啦

Washington 州呀
唔係D.C呀

其實Washington 都係深藍

係

證明賓州好難住

麻州咁多無黨籍搞咩
會唔會全部隱形川粉

無可能，成個地區都藍，唔洗妄想

要求郵寄票得8000幾人
最多反映共和黨人相對唔要求郵寄票囉

都係藍

加州預咗輸啦

樓主上面得VA有變數，其餘穩如泰山

識睇一定要睇pa

係香港都識玩啦，投完票出黎要話投左建制麻

點解你會有咁既錯覺

咁相對上無咁blue

都唔係swing state
不嬲民主黨州嚟

你留意下美國選舉制度先

接受現實啦

加州硬係有種柒味

成班兒登玻璃心 大幅拋離又話係民調 投左票有初步結果又過唔係in person 咁又點 係拋離就拋離架喇 咁撚多excuse 做乜鳩姐你
樓主唔好咁喇..

佢反串緊

咁其實唔計各自票倉
邊個搖擺賓洲競爭最激烈？

未點票點有初步結果
但樓豬開呢個po都係撚狗架啦
根本就係冇懸念嘅州份

唔敢想像美國正副總統係奶共賣美賊......

有咩唔敢想像
你又唔係17年先出世

屌你呢d全部深藍州黎

樓主好毒 用心良苦

六大搖擺州
Arizona：偏紅
Florida：上屆小勝，指標之一
Michigan：上屆小勝
Ohio：最大指標，章魚哥
Pennsylvania：搖擺偏藍
Wisconsin：都係上屆小勝

外國好少咁，不過今年郵寄可能唔同

你見到我有話呢個係結果咩

郵寄個信封會知你係咩黨派

反咩串非登不投 有登必投
美國安全 人民有錢你越黑我越挺

佢嚇撚死我，日日po fake news

加州同NY係咪民主黨票倉

我登必勝

佢話，唔係你話

民主黨派嚿橙去選都照投嗰種

恰阿婆唔識？加州都唔穩侵仔應該拎到538票了

樓主fake news帶風向

直接D啦
Arizona, Ohio, Florida 都偏紅
Pennsylvania, Michigan, Wisconsin 都偏藍

仲有DC呀，GOP唯一未拎過

有無得唔贏AZ但照贏

Fake news

news唔係fake
但選擇性報導

其實我邊個post放緊fake news我都好想知

偏藍嗰三個要贏一個

D登粉真係好玻璃心😪
我放川普好消息就話我報喜不報憂
而家我話掰登大勝就話我放fake news 😪
到底想點

其實係

requested咋喎
DEM不嬲叫人MAIL IN
REP叫人親身投

之前有個加州巴打開po投左tumps

其實都係睇爆料最後一擊

Maine加Neveda

神操作

點解你會覺得新罕布夏州川普會贏

上次輸好少咋

我登已贏

咁總會有嘅，話少話少但上屆加州都有四百幾萬人投共和黨

神條撚咩 傻既先會計到咁盡
萬一有票不忠選舉人 川普就係咁先

佢地問你幾多趴呀

加州47趴對24趴

有幾多搖擺州Trump大機會贏d？

夠薑有人做失信選舉人，到時唔內戰都暴動

無假資料，不過偏頗報道都當你fake news

郵寄多數係民主黨（估計有一半登粉已投），現在侵真係唯一當日叫到人出來投，否則收皮。

民主黨點解唔可以輸？

世上冇長勝將軍

雖然只不過係我嘅願望

其實而家全美只有佛州 德州同賓州有真實數據
德州大贏緊 佛州55波 賓州輸到仆街

other係投邊個?

Washington係咪傳統深藍? 今次有冇機會拎到?

我都好想睇下如果今屆
如果川普比失信選舉人隊冧左既會有咩後果

我覺得PA機會大過WI，今屆NH同NV拜登都有D危

唔好嚇我呀

NV同NH做乜

所謂賓州輸到仆街
好似只係公佈咗費城嘅數字

唔係冇可能藍轉紅

網上流傳WI 選舉廣告落少左唔sure

賓州兩個都咬得好實

睇下racist trump 個rally 幾恐怖

落少咗係穩定放棄

唔係費城 係匹茲堡先岩
費城公布埋就唔只輸咁少
不過有廣大紅色城郊區仲未開
川普唔係完全無機

NV 似淺紅。

輸搖擺賓周就molumolu

侵應該穏蠃WI了

呢樣真，所以拜登rally 一路攬住賓州唔走

賓周好多票

保到WI咪唔使賓州

Uncle joe 不嬲對賓周同Virginia 情有獨鍾

MI高D，個州長曲線幫trump 拉票

輸賓州會好柒
自己家鄉

保到晒所有紅州+其他五個swing states就就算真係輸賓州都唔怕

綁架市長

登登有TVB加持
同上次閪女人一樣姐
大家唔好怕

Uncle joe 切柒派街坊

咁侵家鄉輸硬

郵寄多數係民主黨事實，但民主黨可能有幾%ge hidden Trump supporter （機會較細） 共和黨人多數親身仲要Nov 3rd 個日先去投

Virginia嘅話Sleepy Joe應該贏撚硬

保得晒就係既
淨係亞利桑納州都好危
兩邊都係40% 而家要睇中立選民撐邊邊

支持拜登

一日企係度都未知輸贏，上次又咪咁贏賓州

川普反而無乜野我覺得
因為根本唔會有人覺得佢會贏到紐約州

其實拜登要避免病毒感染點解唔網上做rally 啫，不用將州分得咁那麽仔細，搞到將Nevada讀錯Arizona

身為中国人 心很累

賓州真係好奇怪,個總統候選人聲言要摌起成個州既支柱產業都咁多人支持
希望沉默大多數會識諗

保得到上屆其他，淨輸AZ同PA都有275

Running for the Senate

green new鵰？

費城同郊區D人又唔靠油揾食

係，難d

其實邊度睇到賓州好多人支持

上屆又咪3個贏曬，今次輸翻2個都贏，但今次支持明顯多過2016 （rally 熱度）

佢以為自己仲係Delaware 選緊Senate ，班campaign 又唔係台下大大隻字寫president，come on

無得咁計,無第一級生產
D科技佬,金融佬唔通用愛發電?

咪咁迷信民調啦，你睇民調要加翻至少3%比Trump

PRESIDENT

但理論上郊區係偏紅

邊個撐拜登ge冚家產，落地獄啦，Trump Trump 就是好， Trump Trump 就是棒

好似話俾人知道撐侵會俾人整蠱，有人門口放左支侵旗，啲速遞送件見到支旗會專登丟爛件野，所以今次民調可能係史上誤差最大

首先發電唔一定要用油
其次石化其實唔算PA支柱產業你可以查一查數據
再者要贏其實都市加郊區夠票都可以IL就係例子
不過點解佢呢句咁大迴響
就因為PA分分鐘就靠幾萬票定輸贏佢講呢
但事實呢堆人選舉入面可能好重要
唔代表佢地對PA經濟有同樣重要性

大家做好心理準備11月4上twitter

近年既話大都市周邊郊區轉藍得好勁其實
而今年按民調好多係反映侵係郊區失血好嚴重
你信唔信民調就你既事喇

要睇搖擺州選票

但拜登話要剷起晒成個賓州既支柱
睇下會唔會幫川普拎返d分

拜登

Check check 真係咁 爸打心水清

發電當然唔一定係油，你講樣野可以唔睇天出來囉

支咩柱啫PA唔係WV
當年希拉莉可以一句要執煤礦
令到成個WV輸2成7變輸4成因為佢產業結構真係單一
PA產業多元好撚多好唔好
不過那怕兩三萬都夠左右大局咁解

好多盲毛真係唔知
見到上面d登粉係度尻槍就好好笑

網上世界個個有咩唔啱心水就屌咗先
唉

不過都要講句 樓主標題黨

樓主邊度有得睇真實數據

加洲共和黨不嬲冇可能贏到架啦

PA走左好多人啦，2020 US Census PA又再跌，你估藍走多定紅走多

民主獲勝睇嚟全世界得返連登班細路仔未知民主既真諦係接納同包容。一味識得分化有撚用咩！

列根贏過

雷根再數落去已經係尼克森 再落就艾森豪

呢樣係要睇埋都會區人口有冇增長多同鄉村有冇萎縮架喎
就算整體人口流失唔代表平均分配架喎

樓主幫忙pin 崇尚民主嘅連登仔而家連投票結果都唔承認 仲學咩人講民主？同你唔同意見就覺得人哋有利益收受 究竟邊個先係真正專制？ 都係果句 呢啲仲細 大人我可以原諒你地 但一而再再而三咁錯落去 到時幫唔到你哋又喺度怨，為乜呢？ 你地平心而問自己對個社會有咩貢獻？拎政府錢讀書 拎老豆老母錢去玩 夠竟有咩係靠自己？自己都未識照顧就走去教人點管治社會你地話好冇笑呀死傻他

最新民調：侵黑人支持率暴升

-

分返段再講

條友啲態度好撚old seafood

咁你覺得農民易走D定城市人易走D呀再者成個rust belt都走人啦

差唔多啫, 都係選舉, 不要分得那麼細

再者PA都有好多農業產品，成日叫大豆侵就知trump 係農業可以拎到幾多鐵票啦

所以可以網上rally ，慳返唔少人力物力之餘又唔洗分州四圍走，好L環保架

侵必輸

基本上共和黨想贏加洲
同聞屎黨想贏德洲差唔多

Blocked

收手唔好去機場排隊喇

睇下邊D地方人口多左邊D少左囉

呢啲州不嬲都係民主黨

後者可能易啲

啲名咩事

Michigan唔覺得輕鬆贏喎

Philadelphia同Pittsburgh

樓主呢個咩網

登哥贏梗

終於明你想講乜，首先PA城市人口係無乜點少甚至有D增加，而鄉村工業地區人口有明顯減少，咁咪受惠於dem既全球化既影響令rust belt大量工業式微你覺得D勞工人口/藍領係有能力穿州過省多D定走返去附近PA城市多D若果覺得對拜登有利仲好，我登必勝

睇early voting 就知幾嚴峻

留名睇侵得3X%票但係win左

Oh shit

咪係，睇到D咩？

Dem/ Rep 分別有幾多人requested mail-in ballots?

So?

登爺

加州輸我怕拜登要十文字切腹

完啦

而家暫時就咁睇 睇唔到d咩結果好似
淨係知主流民調一撚定唔準咁濟

想睇

如果單從人口分布去睇政黨勢力
一般黎講DEM/GOP基本上可以當係各據城鄉
都會區人口天然傾向DEM鄉村傾向GOP
郊區就一向左搖右擺（依家開始有D變化）
而且事實上比起個人本身你係邊到係更明確反映到你投票傾向
或者話你去/留得個地方就已經㨂左傾向DEM/GOP
你講走唔走到根本唔關事重點係邊邊多人D
（事實你問鄉村D人佢地有冇能力走都多餘
D人唔通全部人口下降都係當地人死哂喺個到先萎縮？）
依家係總體人口下降但都會區人口增長鄉村人口萎縮既話
你問藍走定紅走多係多餘要問就問DEM有利定GOP有利
單純論呢個現象本身咁既人口變化趨勢係真係有利DEM
但影響投票唔會係單一因素
人口分布呢個有利因素上次係俾郊區轉紅同產業工人急劇轉紅抵消左
但單論"人口增長和分布"呢個factor係有利DEM既就冇咩疑問
AZ已經係另一個例子

我剩係想睇佢咀個位孫女多D

賓州真係輸緊?
唔係有人話55波咩

early votes數據得匹茲堡

AZ係受CA移民影響架你自己開選舉地圖睇每州勢力分佈啦，城鄉唔係GOP，咁點贏連TX都係城市blue城鄉redbtw，拜登必勝

城市高學歷人多，但思想左膠
鄉村較低學歷人多，思想開放

有冇辦法令城市變GOP地盤?

淨係睇12同16 PA，MI同WI個result，trump只係拎Romney 12條數，但Hillary 就俾Obama 個陣就跌左，咁就知D紅藍票點走啦btw，可能你係啱，拜登必勝

加洲LIVE

城鄉點會開放左膠係因為有偉大既左媒

關咩事單用身分根本解唔到好多野
移民投票傾向更多係睇住住邊解可能仲解得通
好似德州拉丁移民住鄉村同城市既DEM支持率差好遠單用身份點解？
況且外州移民係咪一定左傾呢個其實呢個係有疑問
講AZ係因為凰凰城人口增長連帶射郊區令到個到DEM得票多左唔少一野抵消左GOP其他郡既優勢
你要覺得PA人口少左係走左藍人留番哂紅人有利GOP
但事實發生緊係藍既城市多左人鄉村少左人你話有利邊個（但唔係得一個因素就夠佢贏我重伸）
你要單睇人口增減唔睇邊D郡增減根本係睇唔出咩門路好冇
人口減可以係OH個種克里夫蘭走一堆人搞到藍票走有利GOP
但PA發生緊既係相反

我咪話可能你啱

我意思唔係話我啱唔啱
係想指出你一個誤區"人口減少有利GOP"係唔一定啱
呢個至少係OH咁樣減少就啱PA就唔啱
不過講到尾呢個因素就算有利DEM/不利GOP都影響未必打
最主要係費城相對PA其他城規模未夠大
其二係PA鄉村轉紅都已經抵消哂幾乎

拜燈必勝

人地最尾正正就係講由2012既人口轉移點樣影響到2016既結果不過可能你個講法啱呢況且城市唔夠票，點都贏唔到，所以拜登必勝

好明顯係用語音嚟整

跟住唔識分段

基本上城市區都係足主黨票倉
加上郵遞票都冇反映電淫門出黎

呢幾個洲反唔反映醜聞都夠贏㗎喇

睇清楚先啦！呢個係講用政黨登記左可以預早投票嘅人，有幾多人已經用左郵記或親身預早投左票。假設民主黨人同共和黨人嘅人數一樣，你預先投左票就唔可以係正日投票。所以始終最決定性都係others 投比邊個。

上次最後選左侵出黎，加洲吊到差d獨立咁滯。
今次仲唔報復式投票咩。

唔駛今次
18年已經搞到加州GOP輸到血崩

拜登又贏

John Roberts幾時會俾GOP清算

呢個係PA supreme court 啫.

不過John Roberts 呢個偽保守派宜家先65yo, 睇嚟仲有排玩, 制度上踢唔走佢.

上次加州dem拎7-80%票
仲可以點報復 100%投晒biden?

早幾日另外一單野講三日後D票係收唔收
係左SCOTUS結果係4-4
呢單有冇話要上

之前嗰單, Deep state 就係明知supreme court 會係4-4, 先即刻接, 然後俾下面個court 判. 但係今次呢單如果要上Supreme court, ACB 有冇可能已經confirmed.

講咁長把撚
賓周共和黨新登記選民比民主黨多廿萬

呢幾個州如果民煮黨唔贏 可以亡黨了

不如信big data
藍色人既related search係度懷疑緊人生

AOC唔用飛機同船
比人問點去夏威夷

游水

如果侵侵咁都輸
以後做港豬

joke 2020

唔係好睇得明

騎海馬

點睇的

其實唔投唔支持唔睇結果咪ok